[由紀台]小魔女DoReMi 4

fb page:

lag可自行於右上角轉換瘋狂按第6個公仔
睇唔到請通知

想問下點解我用CHROME睇唔到,要IE先得
黑畫面,禁極都冇野睇

插件問題掛